蘋果記者有嘢想同大家講

轉自蘋果行家

見到佢哋揭我枱面啲嘢，有休克、想暈，不過呢一日係anticipated，所以已經有準備，報料熱線同相關消息人士嘅資料文件好安全。除了買白紙、買股票，最重要係大家繼續相信我們、信賴我們、報料畀我哋，新聞倫理學101，就算坐監，記者都會保護報料人，畀我哋出即時、出報紙，就好似日本海嘯報人仲手寫新聞四處發送一樣，有真相，就有希望。

聽朝記得早啲買報紙

撐蘋果 撐新聞自由

今日好多白色恐佈消息.
對家已家就係要我地驚,
驚到無人敢出手幫蘋果, 幫手足.

推

買報紙

行開啦，退撚飽佢

各位大佬聽日唔好搶晒
留一份俾我買

又一件五毛浮面，block得！

之前告急都唔夠依家噉多人響應

忽然想睇報紙

補充番原文話日本海嘯手寫報紙嘅圖

大家唔可以驚，共狗係得靠嚇呢招
大家細個都驚鬼，大個左就屌鬼
共產黨，挑，我當屌鬼咁屌咋

Pishhhhh

企開d啦屌你老母

多謝蘋果
真香港人永遠支持你地

今晚鬥快去買!!!

你走先，唔送，順便退埋連燈，斕屍疙路啦

我驚返工嗰陣俾人買晒
各位俾返份我買呀

屌你老母臭閪呀
含撚啦你

byebye
已封鎖會員 - Sally_VV

有真相就有希望

點解次次五毛啲username都係你哋依啲柒頭英文名

blocked

推到全世界睇到 唔好自我審查

不撚傾，一定要撐蘋果呀

算吧啦，你冇訂閱過，邊有得退訂

上一次4:00就喺個攤檔度等

push

叫咗報紙阿伯留俾我
六點起身去拎

天日蘋果既報紙我一定買撚硬既

一日一蘋果，無人呃到我

買報紙但蘋果記者係咪比連登仔影響咗 明明係因為個估價對炒家有利先會咁 真係信咗連登黃絲手足買股票幫手

見到蘋果總部比200隻狗蹂躪真係想喊

聽朝WFH都要較鬧鐘落去買份蘋果！ 本來只係訂閱左蘋果日報，今日訂閱埋壹週刊

你老母個臭閪痕得滯 摟屌？

仲有糧出嗎？

懦夫!!!
捐返入你老母個閪入面啦 最安全
捐咗入去記得通知我 我嚟屌爆你老母個臭化撚閪

Push

行撚開啦，屌你老母

啱啱睇香港開電視（有線）
話啲狗攞咗海外流亡人士嘅資料！？
有冇人聽到？

希望冇事

on9嘥account
blocked

你老母做雞俾狗屌啦

眼濕濕

又係你，block得

5:00上架？

多謝你 聽日一定會買報紙

係 普通人根本唔需要驚乜鳩國安法 都唔明jm9係咁河蟹自己

死撚返去微博啦on9

推
一定會繼續支持蘋果

On撚9

今晚兩點有

你本身就喺大灣區

單機啦DLLM

我就未撚驚過 要驚都唔係今日先驚

CCP

佢地一早預左會唔會乖乖地放枱面你黎搜

咁不如你翻你個祖國啦
腥港巧危險

點做到咁快

蘋果唔完美
亦都未必代表到所有pro democracts立場

但當佢代表第四權 代表新聞自由
佢就係每個pro democract嘅保護牆

真相係唯一答案
nothing more, nothing less

以前嘅事固然好多，唔係個個人都完全認同蘋果做事手法。但無論如何，喺生死存亡嘅共同時刻，攬住一齊企到最後亦係應有之義。

同行與有榮焉

五毛水平真係低到...係咪毅進仔而家要撈埋

排隊買

聯署支持封殺微信同TikTok

唔好搶晒 留返份比我

死都要撐蘋果 撐落去

頂住

救命，你識唔識玩嫁 難得甩p...唉

好行唔送死五毛

Blocked

多謝

推！

五毛出現了，等左你好耐

收皮啦三毛，屌你老母

真記者 RESPECT!!!
做極權喉舌嗰啲唔該行開

我之前都係係人哋Post download 既

我唔認同蘋果做新聞既手法
但我更唔認同社會只容許一個聲道
如果美軍入城 我一樣唔會支持執鳩文匯大公

死撚開啦

蘋果可唔可以借勢出 一兩頁既英文報紙 ,
網上賣畀外國人 , 等外國人都支持下佢地

上面嗰個明顯2毛

撐蘋果

Okok

Same here

明早買生果，不買不是人

咁早

係啊係啊，咪上連登啦

已封鎖會員 Sally_VV

某個傻閪五毛幫手推post

訂閱

1手

你驚咪縮番入去你老母個閪到咪安全囉，柒毛

聽朝我要見一人一份蘋果

講得好

Blocked, thanks

又一隻 bye

課金課金課金

DNA 個po就一大班人出嚟話唔好俾任何資料政府
蘋果日報啲資料針對性更強就屌人五毛（雖然佢真係好似）

聽朝買定兩份，一份黎收藏，一份俾屋企人睇

（買到的話）

借個位

唔好輕視健康碼

林健鋒促公眾地方須持「健康碼」

越打壓 越頑強

收到。一直支持蘋果

蘋果記者加油

手足頂住呀

岩岩發現屋企張枱4隻腳都矮得濟

躝屍趷路啦柒毛，俾人踢爆係毛就係到吠
正隻黑警咁

咪話唔事先警告你地 明天如果我買唔到,
便來拆你地報館!

你地夠膽就印多啲！
我地就買哂佢！

乜依家d柒毛衰到要係連登搵食

出事先至咁多人

關我撚事咩

買蘋果日報challenge

del撚飽佢

低質得過你係度刷存在感
係藍營搵唔到食？

up

你呢d叫意見？
狗吠就有

Respect!!!

老老豆豆，蘋果冇可能唔知自己處境
保護報料人士、客戶資料呢啲普通報社都會做，蘋果唔係智障，我真係唔信佢做唔足

要好早落街搶

已封鎖會員 - Sally_VV

點解Block極都唔完

蘋果
香港人抗爭到底

支持蘋果

加油

企開啲啦屌你老母

係呀睇緊你吠

你乜水
who care about you

你汪汪汪咁咪駁到囉

回覆負評過多，按此顯示原文
5毛回覆一個鐘都冇就睇唔到打左啲咩

你是少數人, 冇問題
企撚開D就得

你自認係狗我都無你計
藍屍就係咁撚柒

屌鳩你係因為你係三毛，呢度係唔撚接受你呢啲低賤職業三毛，係要俾人屌架啦，唔屌你呢啲廢毛屌邊個

怕就企開啲啦屌你
一開始做藍絲咪唔撚洗怕囉
6月12號企得出嚟就預撚咗一生抗爭啦屌你
有幾撚多人受審緊啦
咁啱嗰個唔撚係你喳

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

你講人話就唔洗咁多負評啦

多謝各位蘋果員工

驚挺日搶唔倒

支持

睇咗文未

未，而家睇吓先

你係人就唔會講呢d說話啦柒頭

聽日同我掃撚曬啲蘋果日報佢！

Btw單機啦你死傻鳩

Support

有真相，就有希望

訂蘋果

中午12點前要賣斷市

係咪即係聽日會有白紙賣

一定要加印，聽日全城買蘋果

記者頂住

問連登是否支持言論自由的平台
連登不作回覆

記者respect

退你老母

唔做cctvb嘅走狗 真記者 林彥邦🙏🏻

又block一件

7218311011111

廢物

買股票真係有用

記者風骨

屌，屌柒你關勇唔勇咩事
九唔柒搭八

乖豬 東方app難講

錢銀上冇

Ok，聽朝買蘋果

香港人要互相信賴

保持股權勢力？
定純粹製造話題？

新聞自由

黎生肯定係大股東

蘋果今晚同我印多10倍出黎阿

睇下玩唔玩埋中國特式社會主義

玩野咩，肥佬黎持有唔只51% 無記錯7成股份，都真係唔怕你敵意收購。

訂閱蘋果都要驚 咁半個香港都要著草啦
咁撚樣就退縮 如果多啲香港人好似你咁 就好撚快滅亡 已經唔係嗌你擋子彈 就驚死成咁
自己反思下啦 我覺得你未必係毛 但肯定好柒自私 同埋細膽到閪咁

We connect
生果記者
用行動課金支持
課左成年啦
再課埋壹週刊

買買買

推爆班臭西狗同埋垃圾政權老母

聽日一定要買
後日都買！

撐蘋果 聽日買報紙

記者....
聽日開始, 再買實體報紙

利申:本身課晒電子版, 學生計劃

好行唔送

晨咁早BLOCK咗

實撐！！！！

屌 你死埋一二邊含撚啦

你老味 睇到流馬尿 希望蘋果進步但一直都信你哋

出咩我買咩！但我驚唔夠早比人搶晒

支持記者 新聞無價

唔係話唔信
但記者證都冇張
普通加個轉載就算
當連登係content farm ?

咁大家都係唔好接火棒

陳健康呢？

當然會買，但希望唔係情緒式支持，而係長期支持

p牌推

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

有希望

得報紙買

休咩克呀

係日日都要買呀

蘋果記者們 真心值得尊重

買

撐蘋果！

唔知會唔會加印.